3060入門首選？

$329 USD 咁嘅價俾新手玩算吸引？我1060想平玩主流驚中畫質買20定30好？

你搵到329先算

有時唔可以單純睇性能價格比，正如踢波咁
能力99場場入波，而能力98入唔到波
有98你唔會話佢唔勁，但就係入唔到波咁解

香港價錢美金十算up

應該賣4000

3060ti都4000

乜撚野比喻黎

買60ti算

加多少少3070

佢應該係想講考慮需求先，再考慮cp值

睇下班挖btc/eth嘅放唔放過家用用家

strong hold 1060

點解我唔明佢up 乜

1060玩唔到中畫質咩？

我想問唔計炒價,
性價比之選將會係3060定3060TI定乜野

同問

1080p 全開
可以等3050 or 3050ti

2k 中到高，大部份遊戲
3060ti

4k 中，大部份遊戲
3070

4k高
3080

3060真係尷尬呢個刀法有啲曳

5000左啦仲4000

最尷尬係vram得192bit Bandwidth少Ti好多

1080p 全開 要3070up

2k 高4k中 3080 2k全開就要3090 唔好講4k了

3070都係51xx啫

3070大部份遊戲4k開high setting
都輕鬆60fps以上
你係咪搞錯咗啲咩

2k開high setting, 3060ti一樣hold得住

100fps以上先叫hold 得住 仲未計光追

human eye can't see past 60 fps